
                      Me ha gustado mucho, es muy entretenida y sigue en la línea "Jones" de toda la vida. Ideal para los fans de Brijet. No he podido evitar la sensación de odiar un poquito a Mark en esta película ya que sobre Jack todavía pesa la sombra del doctor macizo. La parte en que la madre abre su mente gracias a ella me ha gustado mucho. La presentadora del programa es muy divertida.
        
            